+++++ Ime i Prezime: Ajla Panjeta  
+++++ INDEX: 17790  
+++++ 2017/18  
+++++ RMA  
+++++   
+++++ Spirala 4  
+++++ Urađeno: (sve) 

+++++ Zadatak 1: (Urađeno sve)
-Ispravljen element liste listaKnjiga, dodana poterbna polja.  
-Omoguceno prikazivanje slike preko picasso.  
+++++ Zadatak 2: (Urađeno sve)   
-Dodan fragment preporuci i realizovano slanje emaila na emailove iz liste kontakata. 
+++++ Zadatak 3: (Urađeno sve) 
-Napravljena BazaOpenHelper te dodane potrebne tabele. 
-Implementirani upiti (unutar zasebnih funkcija) potrebni za rad sa podacima iz baze. 
  
+++++ Nije urađeno:    
/


